有邊單確診唔係外遊

On99
全部確診都係外遊架
全部都係中國輸入
中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

病毒是中國輸入的